14:45 左右尖沙咀寶勒行有人跳樓

冇圖

搵過下暫時新聞冇報
好快有白車車走左傷者
到而家(15:45) 寶勒行仍然全線封閉

有冇人有留意?

死黑警

聽屋企人講話個死者成面血

推